有冇人可以話我知曼聯 對 李斯特城 最終比數幾比幾？

訓左無睇

4:2

真係
咁今次咪賺到笑

4：2

正啊 聽日即該去四季酒店食野先

食完先好去拎錢